暗角黑警

Ph

推

準備去屌樓下果個狗嫂 一陣upload賽後報告
狗宿嘅服務越嚟越好！啱啱食咗個親子丼

cls 黑警死全家

又殺

Push

push

死黑警

想同阻膠講 有落單狗請收起你地既偽善 唔係你都打鳩埋

cccccccccccc

要廣傳

認住間網店要好好表揚

Backup

又係要推一推出國際先啦呢d

PUSH!

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推!

推上Twitter

推撚死佢地班狗

朱經緯事件

每張都要入返香港人清單list

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

推俾記者